hi 淡友 (1132)

布軍

熊軍集合

轉燈

重貨7500

我係傻散

又話今日唔會升嘰

唔信下午會轉燈

美期
落多d 比我上番車

淡友食完飯交返個場比牛軍

快啲大大力扦插落去

上

熊gel

旺仔肯定又冇放7200

升牛軍準備

佢話堅定唔走

牛軍

屌你咪燈啦

跌未啫

升爆

琴日到依加冇反牛 好順利 唔報倉準好多

手

坐定定等入貨

ig 真係好閪狗，午市chok 上40點，殺鳩我d 沽

仲有冇熊軍支持緊

食少成百點

轉左手啦尋日極熊過朝早走左

10手坐緊

我食少60

仲熊就抵輸身家今晚美國千升

呢鋪支持旺絲7200

極熊

走啦

準備轉燈

同將軍講輸身家

唔會

今朝241走哂 243入返宜家坐緊

老巴都比少年股神笑啦，笑到退埋休

牛軍想殺哂熊軍？我一定會戰到最後一兵一卒

Same

冇錢賺唔走
講左係就係

幾多手 咩熊

殺呀

擺明做市啦大陸

屌你老母同我升爆佢
今日收市前我要見246

你7200咩位入

上245打我靶呀嘛 咁鍾意升

7.455

睇路 最後逃生門

殺盡所有淡雞

轉燈failed

支持

64586
均價0.054

琴日走唔係有賺咩

我會一父當關

集氣

坐幾日賺幾舊水不了
尋日個勢咁強
點估到美國佬瀨屎

加油

妹妹下一嘢轉燈，遲早嘅事

快啲轉燈啦

我254熊可以慢慢坐

插水plz

懷疑將軍手持十張大期
同少量貢品7500

升呀

牛軍gel

屌 比你走又嫌少

25300殺落嚟嗰下，好彩不斷加23500牛，而家反cup

我目標係賺錢

放生華為換香港？中興2日升左30%都黎

無真係手指粗坐咗係到本身7.08入我短炒仲有賺，依家睇定d唔得就收市前止蝕

熊軍逃生門已關

但你而家係鎖錢

我

Sir 到地核啦

上248 放

我哋支持住等數錢

牛軍最後召集

撐住，黎明前係最黑暗，但前提係有錢撐過黑暗

只要撑到上252就會跌翻落嚟

國企指數轉燈

60點wo....

上唔上到要睇美女

妹下妹下

屌你老母上呀仆街

光復熊軍

垃圾港女

跌啦仆街

你老美趁我地食飯就自私升
我地食完飯就回落嚟
未見過咁撚自私嘅人

升啦唔係

唔信念走左

想問升未 就快訓著

跌啦屌！

65347 衝呀

逃兵死開

收到風有重大利好消息

轉燈好難嗎?

跌啦！

匯豐呢個仆街仔，阻撚住晒

個個都賭好大?
屌屌聲咁叫升跌

今日轉燈 殺埋246

最後逃生門..2點前必定轉燈

佢唔跌我點買啊

走左先，等佢回番

唔駛理啲痴線佬

247 應該都冇問題

係咪架

牛牛逃生門已關

落返24250先啦
夾鳩人

比我空倉過埋依個星期我做返熊軍

熊軍已然

落山

外圍出事

熊軍

又燈淡友

唔驚
一陣一棍打返上去

反彈再落可以幾深

半個鐘玩殘熊軍

仆街，殺左我三張，輸4000,而家先黎跌

lm

殺落238

信你

有你加持
都係走先

我感覺到
D錢返嚟啦

仲有幾耐先返到7.18

G chi

好大個圓頂

跌咩乜撚野?
冇跌wo

牛軍要走好走啦 依100點就係最後逃生門

特價牛

ching 轉黎熊軍la

坐穩 準備彈

真，上次就係咁253, 跌左2000點

熊trap

熊軍 245重兵駐守

啱啱食lunch，見到前面比錢有個巴打開牛牛睇股-3xk

700 day high跌條撚咩

好像好有道理

回完

Sor lo

仆街 一入到熊即刻升返D

躝落去242

出咩事?

佢仲食得落嘅

咁都比你見到

個樣苦過deedee

食四寶飯都冇晒味

click入黎睇, 仲以為穿左240

上証DH，700DH，跌春咩

3萬幾都咁既樣

佢係連登仔，牛牛個app隔離就係連登

上得連登應該會睇埋淡友post

但其實個倉一大，日日上落幾十K好平常

700破頂

唔通係我

-3Xk 巴打 睇到嘅揮下手

你起灣仔食lunch?

我都成日係灣仔

贏錢先相認ok?

今日真係輸3x k
準備40k

sor，比你見到我豬錢

熊仔仔又係灣仔返工不如一齊去中環廣場jump

幾想幫佢比飯錢

又話牛過lunch數錢

屌700到底憑咩455

中環返工嘅等緊你

你係灣仔返工？

jump之前比d錢我ok?

輸哂啦比條毛你要唔要

係上環 就行過去

中環廣場都夠高一定死到

合理過美團，起碼年年增長幾十％

拎去做記念品

700仲有得衝一陣打埋460熊仔

Ching 灣仔邊頭

撚啖友啦又

唔會自爆

咁你頭先又唔幫我比...

跌la 唔該

比埋啲債你要唔要

241 243 +1大法 到今日都仲work

硬啖可一不可再，向硬啖說不

有冇500熊

買500熊不如買返牛仔先

唔好妹啦，唔好再引淡啦

又跌

今朝冇放到 而家冇撚左六成

跌落242

過嚟做牛軍一齊發大財啦

qq 破頂...

牛軍逃生門已關

253跌落嚟嗰日之前
QQ破頂

破頂通常會再升一水...淡友小心

大棍落

一出聲就跌

仲有一毫二仙先返到家鄉，好絕望

破頂通常都會出陰燭好友小心

我買480熊都唔夠穩陣， 睇多日再咁就cut loss

殺啊 殺返落241

QQ歷史高位幾多錢

依家

隻熊返家鄉 有一格食走左

我都係

又話兩點前轉燈

聽日開市

睇黎想上500

歴史高位呀！唔係52週

474喎清

入Q牛

［突發］Now：人大今日召開會議，將審議國安法！！

突法，港區國安法人大正式提議

繼續跌啦

爺閪要穩市民軍心所以應該SING

好彩無縮

無縮姐係牛定熊

有冇人QQ熊緊

唔係不嬲預佢無可能縮咩

QQ牛仲追唔追好

三點準備人踩人

都預咗過架啦，乜都反映晒
除非佢縮就真係意外啦

無縮睇黎要熊

追，月尾上硬500

坐緊幾十格

想依家入..

我480

坐緊20格， 睇埋聽日決定點

我一陣入五手正股

又破頂 好吸引

仆街，大戶人踩人買入

岩岩食左隻恆熊又手痕

國安法，肺炎，核爆
一定要入牛啦，有邊次壞消息跌

我等佢打鳩我靶算

大棍升緊有冇FEEL 錯

超級巨sing

今日必上460

走鬼

熊軍 準備

逢高加沽
恰埋眼沽

準備針

熊軍 信念

高追Q升等佢上460

瀨曬嘢

呢幾棍fake 死人

咁遲追

我縮沙唔Q熊了,,

係時候加沽入平熊

多謝你

qq jm9升咁多呀

記得買遠啲

唔洗客氣

沖落山啦

今朝放左執左幾十格
而家再入返姐

人大今日都係審國安法喎

431.4 夠唔夠遠

Lm

唔係話唔係議程入面咩

兩日打爆機

傻好係咪哭緊

傾唔成咪加番落去

好消息利好，不明朗因素已消失

睇新聞啦

強國野 朝令夕改嫁啦

你睇下地攤強

中興
中芯

棍落
準備暴跌

屌

極熊又食10 格

但國安一定會立法

中啦

將軍翻生未

之前話唔係呢個會期呀嗎

美國國務卿蓬佩奧與中共中央政治局委員楊潔篪，在夏威夷閉門會面超過6小時，是中美高層官員自新型肺炎疫情大流行後首次會面。

美國國務院發言人說，蓬佩奧強調兩國之間在商業、安全和外交互動方面，需要全面互惠往來，又強調在對抗新型冠狀病毒大流行和防止在未來爆發方面，需要有充分的透明度和訊息共享。

在北京，外交部發言人趙立堅表示，楊潔篪在香港等問題上闡明立場，指出中方在香港推進國安立法的決心堅定不移，堅決反對美方干預香港事務的言行，堅決反對七國集團外長就涉港問題發表的聲明，敦促美方停止以任何形式干預香港內部事務。

9up

有排la 佢

立法後香港會安定繁榮，恒指直上四萬點

熊軍手足全面進場

夏威夷傾唔成

反枱打交未？

收割左了睇路

其實中共唔會理你美國歐洲講咩
國安佢一定會立
唔立既話 咩face都冇
中共最愛面子

坐到2046

咩呀 到時你同非中資機構買股票 買非中資股

會有可能係分裂國家政權罪

同鬼佬打工又係拉得

今日收DL

應該臨尾升少少

Hsi 頂燃住

定d人未收到消息？

未出時間表打交 =升

美團又抽升

屌跳落山啦

隨時不似預期，唔同通過，再千升

實用QQ 托

你見新聞出左有暴跌咩?

我柒左 睇左52周

無，但好多人預佢通過

美國國債 yield curve flatten緊

qq應該都係hi到460再跌返黎去嫁啦

提我7.18

自己決定
跟消息買好難贏

又升

被人震走左

買錯瑞字頭熊 diu

QQ牛快啲郁啦

市場表示好消息

溫妮巴呢排賺幾多
依家買咩

立法= 平開
唔立 = 高開1000

岩岩入左65156
買完先見到瑞字頭

yield curve flatten緊
識玩一定極熊
估計一收市 美期就直插

立法係會高開, 面子大過天
唔立更加要高開, 因為連面子都不要了

冇哂方往

收手啦

諗唔到入牛點豬

DT 走人?

7200 被震走即升DKLM

又夾

屌早知頭先入賺多幾格

升未呀屌你老母!!!

3點轉燈

啲大棍成日遲到嘅

未必啦

國安法is好消息

遲到都好呀

最慘係冇到

再入返熊

道指25950 做左注買上
Hi 中左stop loss 0 點
之後爆上

好快可以過英國，好消息

今日唔上聽日邊到有得3000跌？

納指轉燈

熊軍assemble

IFC集合?

瑞信買撚完貨未呀

道指爆到咁
恒指仲on99
姐係點

臭港女

升啦唔該

趺返100點比我入牛啦

人呢去哂邊

唔升了

+1

迎喜國安法，大奇蹟日一個鐘上1888點

點呀 冇晒方向

又反手？

佢chi q 左線

3點大棍落pls

無

幾時先行出個range
玩咗好撚耐

跌返落去啦屌

啪完再到

行range 唔好玩咩

大單邊爽啲

乜撚野黎點解會加我入去

你依家仲爽啦
不過大單邊唔洗moon 住

唔跌gei
怪怪地走先

瑞信係咁買

可唔可以升

QQ又硬托

睇佢遲啲大大力沽返落去

斜住落唔知做乜

如果QQ跟跌，恒指應該跌超過300點，頂住晒，但又上唔到460

多女

又有莊要散貨

走熊先黎跌

一走跌多左幾格。。。

所以咪覺得怪
唔賺都唔駛輸

280一個

今日睇全日都冇出到手
覺得賺左

我都係 淨食咗一轉

700 熊

全日無出手 一出手就錯邊了

如果國安法直接過唔經本地立法應該升定跌？

唔怕硬托上460?

feel到陣間人踩人

241等緊你

巨棍呢?

241 come on

斜妹收市

怕

5格熊食左先

你未走460熊？

想入460QQ熊過夜

消化曬野消息就唔洗諗會跌啦

-1 不解釋 聽日起身數錢

我480⋯⋯

唔好痴線就算買，小注好喇

440 450 460 470熊
本多終勝

真係過到夜咩?
收市就打左

小妹永遠都只係買一手開心下就算

1手 幾百蚊

幾百博幾百幾開心呀

美女又升到轉燈啦

又開車
無位上番

頭先見佢斜落咁詭異唔敢上

高J

美女升有咩用
港女升先得ga

食完入返點知升到仆街

美女260有阻力

唔啦，好易出事，開左車由9佢

走唔走460熊好

475熊有排坐

國安上次咪跌左1300點囉

走啦
我估QQ上到460先會回少少

小心勁假喎

邊有升，都係同一個位

比人夾左200美

升啦！唔該

反手熊準備

走啦，一陣佢收市競價上460，聽朝開市競價落返去457，唔比人賺但你都打靶

係wo 又大棍回
咁又唔同玩法

熊熊哈

開輪好過
21965太重貨，咪入呢隻

好想極牛過

但美女咁癲，可能係跌扮引淡

牛佢老母！

每日統計時段
牛過
熊過

唉搬遠少少啦咁

有冇人一齊700牛過!!!???

沽道指？

走好似好啲
QQ成日勁假拉高

係

買上算

465會唔會死

聽朝數錢fatfat

會

QQ勁假可以一野拉高十蚊之後急回

今日同琴日劇本一樣
低開高走

姐係今日再熊過

牛唔牛過好呢

乖啦，遠多少少啦，475

470應該ok啦

道期今日衝左幾次都衝唔穿26000 熊軍必勝

唔好走住

Q牛都好貴 最近都444

企唔穩240就落返去啦

都係乜都唔過

470慢熊都死我都冇野好講

各位手足 I am ready

死就唔會死，但如果聽日去到462 463，你咪又會比佢震走又要再搬過

唔走

有我陪你 坐緊10格

聽日miki期結會唔會升

一陣就升

吓 睇9月啦喎 仲睇6月？

今日豬咗幾千

763 熊

763 ？？

763都無熊

空佢老味 dt執錢仲好

終於空空哈了

聽日qq升多五蚊就走熊⋯

未來人？

諗緊入隻485Q熊坐下好冇

熊軍出黎開party

聽日會升

唔gel
空空哈

咁等佢再升下先啦

太難玩了，過夜好危，個國安法如果一過，真係唔知國家隊有冇咁多錢托

鬼鬼地

過夜熊

小注7500

2邊都買唔落手
空空哈

中印激戰6小時63死傷！解放軍深夜「鐵絲纏繞棍棒」攻擊

981 中芯國際 ！ 22.95都無人放！
呢隻野準備掘起

有裝都唔夠人打
垃圾

空空哈

幾百人拎棍互扑 個畫面好搞笑

有冇人牛過?

火藥發明之前既世界

聽朝食牛肉

似玩aoc 封快出民兵打人村民咁

開輪啦仲熊

打aoc 黑暗時代咁

牛
熊

有冇熊軍報到熊過熊熊哈！

未搞明引伸波幅係點玩

覺得QQ會上460

1手近熊試水溫

你識d 野
封快用匈奴一流

咁多熊皮牛

我都未明😣點夠敢玩牛熊

黎智英: 國安法訂立, 取消香港特殊地位是唯一出路

仲牛既手足

你支那死都要立法今晚美國應該有反應掛？

搵左黎智英放晒風啦

數緊錢啦

準備接收香港人，好多錢
爆上

港期升返啦

你地估吓幾時先行出個range

今晚

空倉聽朝掃平熊

勁假先升
又係有得睇冇得食

行多一兩個月都得

勁假似上唔到460

原來空倉過係咁正

又出競價棍咁老土

呢度qq牛多定熊多

熊

470 Q熊都輸$450
屌佢

今晚美帝有冇人出黎鳩UP?

之前又話制裁香港乜乜柒柒 依家無哂聲氣 中共一早睇穿堆外國政客得把口

出救濟金數據

牛過左

定啲嚟 夜期可以好反覆

引伸波幅係輪呀牛熊冇引伸波幅架
你唔識引伸波幅關你夠唔夠膽買牛熊乜事

好過預期 升
差過預期 升

肥牛 蝕萬3蚊放 唔敢過夜

打錯字 只夠膽玩牛熊

牛都蝕

琴日買...

高J咪中招囉

蝕萬3蚊
你買十幾萬呀

美期呢棍野有d計

你買好近？

3690勁假無棍
d錢去哂企鵝到?

110手

237 法興牛

今日咪同琴日D位差唔多
咁都蝕
落過241 242你溝都賺返啦

期瀨屎

恒生指數 24464.94
跌 16.4
造市

16.4 實碌死

日k 圖好d似國安法千跌前個幾日

三陰燭 跟住千跌
現在係三陽燭喎

係咁整埋啲人造浪

所以我買牛囉

香港已經玩完

牛過聽日數錢
唔中我賠比你
好有信心今次

大跌後又唔敢買

又唔敢高追

道期係咁衝 都係無力

穿左頂

挾

留返個夜場比熊熊OK?

一野比佢夾走左啦00 點

好波

咁都叫無力 你比較下依幾日港女同美女d走勢先

呢一棍好大力

挾死班廢淡

大爆升

熊B

熊B死硬了

買牛真係easy mode 賺到悶

靜靜地贏唔好咩

好彩 收市 平手放哂D 熊B
今晚空空哈 !

聽日準備246刷錢大法啦

前晚美期升900幾點個陣 成班牛仔都gel哂頭 最後港期開市倒插返

呢兩個鐘一直想破頂 又比人打番落黎 講兩句姐 師兄咁燥做乜

無燥呀

陣倉姐, 次次回調都加牛而家買到兩層貝沙灣啦

買牛日日賺

我堆熊B點算
好不安

聽日數錢

數剩餘價值

第三日空空哈

港女 冇眼睇 冇玩好耐

剩餘價值都冇呀！！

食番30 點回下血

尋日牛軍都係咁gel,結果

結果跌16點，熊軍都係冇得gel

估到啦
港女收市就衝
開市嗰時就會落翻嚟當冇事發生

棍落

你地咩網/ apps睇期？ 睇成日覺得delay

短線應該唔會有大波幅 100點起200點止

大棍上喎...

棍上緊wo 師兄

空倉今晚有教好訓了

近25分鐘都係針喎

牛過

等港女開返就會升

強烈要求港交所夜晚都開機俾人交易牛熊

今日數據

咁以後無人玩期指啦

等爆升

反而我唔明點解銀行唔開放期指🙁

好耐冇上水
硬好

爆上！

熊仔聽日jump好嗎？

執多20點
仲有40

但期權都有開喎咁講日市都冇人玩期指啦

首領將軍請問你走左7500未

因為要拎多個牌

未呀去咗睇單位

買賣期指要拎牌

IFC唔錯

重倉７２００

睇緊邊到易jump

棍升

升乜鳩呀

日升夜升

到我反手又跌

Cls 巿

洗女自high

我放棄啦唔亂鳩玩屌輸柒死我

有無計過今年如果唔做淡可以輸少幾多？

近排見到身邊話自己牛過個班都特別有自信
相反入熊個班就成日生意失敗咁款

今日1做淡豬到仆街咪淡啦

過夜熊食左幾十格

無，其實唔多幾萬蚊

幾時先肯跌

做啖真係慘過做雞

1日豬3皮，之前咁辛苦嘔3分2俾佢

Wa 你好少咁

又棍

近熊郁太快，上就個棍火箭

輸咁多我1m多少少依家都係輸5萬幾

呢棍又做乜9

大半倉近熊，你知我癲，贏幾千無食我貪心

我本多幾千都照食你竟然唔食

俾多次機會我知錯啦

貪起上來唔出奇
我都試過

幾百都照食

好勝不知輸2皮上10皮大計報告得翻3皮

落243都call你老味

終於等到你上水

學埋曬啲傻散

到你貪心喇

真係貪追沽真係想踩死個市俾市場懲罰

買咗坐定定仲舒服唔贏唔輸都好過炒出炒入得個吉

贏緊錢真係會貪心
到輸緊嗰陣就三幾百覺得好開心

今次幾點放哂？

今次248先放

姐係聽日

我都等緊
要美期幫手拖番佢落去先

騰訊聽日突破460？

冇可能

落番去啦dllm

終於明白做牛軍既快感

做得太耐雞又忍唔住去做淡

今晚直插 我一個月唔打飛機

咁你唔好打j la

隻3690 同當年QQ一9樣
牛佢老母

咁快啲直插啦

Fall la dllm

迫害好友

牛軍可唔可以唔好gel住

40 點
Oh yeah kfc

聽日又諗住低開高收？

Miki 咩事棍落

有人話唔打j 一個月換佢跳水

插深啲ok?

feel到千跌，24000失守

大家出盡法寶

呢度有冇「堅定淡」（唔對路嘅最多空倉唔反手入牛）
呢個月食到國安法1300點插水同上星期五回調1000點
計落成個5月-6月中都有賺

個勢聽日高開2-3百點

大户頂撚住 唔比轉燈

無，得硬啖

聽日千跌 唔好問點解

睇落跌鳩硬

Wtf!?

熊軍夜晚慢慢gel啦

插到咁先跌得廿幾點
屌呀

講完就有枝棍落

所以牛軍好彩 出面跌一百 港期跌20

好彩牛過

算鳩數啦你 跌多

利申： 空倉食花生

聽日終於到好友做雞

琴晚夠跌啦

低買，聽日都係行呢個range
等下星期

有堅定牛
不過4月就開始買

gun!

舊經濟股你地會揀友邦定中國平安

比你地gel住先唔好忘記美女既腰力唔講得笑

收集下大家 QQ點睇？
利申 坐緊460熊

做咩唔買遠啲 我都忍痛搬遠咗

我尋日買 過左夜做野miss左40格之後就坐到而家出事了

460熊
我驚你過到今個禮拜

440換450換460換470
實會中頂既 本多終勝

跌得咁真 熊軍終須真。勝利

8點半都未到

咁祝你唔會比人勁假靶啦

原來等陣有data 出
避一避先

收到風星期五大插1000點

星期五真係要避

出數據會點

所以咪走
我沽緊
都有50 點唔好浪費

笑咗

好過預期=跌 差過預期=升

咩數據

星期五大插

冇得打飛機了

請問咩app

跌乜

65347真·極限不死熊

bear

收市前0.033放哂 cry

別人恐懼我貪婪
聽日千升

串我熊軍丫拿

星期二買牛 星期五買熊 阿婆都識玩

苦笑。

奶爺閪既硬好駛1咩驚，未又獨沽一味托Qq. 有撚本事就托哂成個股市升爆50000萬點，威比外國人睇嘛

申: 咁硬托QQ比外資睇通路就好笑，用最高既成本托指數，散貨時又大1把人上ifc

美股一開咪又係準備大暴升 而家比班熊仔餅嗨下先
聽日直穿250

似數據差有內幕偷步

震倉咋

如果數據好你係大戶會點做

講左架啦

貓王

數據差 玩完

我係牛軍 好撚定 大户頂撚住唔比跌

牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛

牛軍震過貓王

似會夾淡夾上去

係

一陣美股開 會高開1-200點左右

數據差咩

差過預期但係夜期反應完了

差=印錢=升wor

如果佢講一句預期內，已經可以夾升

我淨係見到失業率差咋喎

美期火箭

升返哂 冇事啦

棍升、轉燈

多20萬人咪差過預期,
但唔緊要,夜期已經升返,差過預期=升係好合理ge事

連你都痴埋線

制造指數好過預期超多 唔洗睇架咩？

9點轉燈

最好聽日同今日一樣劇本
先趺個300點 收市上返

過幾日又話D數係錯既

9:15轉燈

邊撚到有箭呀

又跌 搞乜撚呀

美股跌一百 港期跌20 好鬼正

收到風 1500萬人拎失業救濟金 聽日跌1500點

仆街一轉牛就燈死自己

個個都輸到痴撚線

美國多左1500萬個全職股民

千升

多1500萬個ROBINHOOD

你睇淡 似贏到痴左線

我淨睇字以為1000 點跌左

巴打係咪認錯人 好耐冇賭

最近出乜數據都係升

今晚似碌落山

屌真係認錯左人
Btw係絲

連登邊有咁多絲打

人踩人

巨棍落

真係希望佢幫得似啲先行出黎

連小妹都睇得出

V

快啲碌落山然後聽日又低價入

牛牛係咪冇得short options

落喇落喇

今晚既恐怖，我唔敢睇。為牛軍默哀

紫巴今晚有冇千跌收風

今日會跌3000
點。歷史會記載今日

史稱綠色星期四

彈啦 沽得

講撚左牛軍收錢

跌撚到

睇個勢會推落去

訓身跟紫巴沽先

似要盡沽了

係 巨型頭堅頂

轉燈啦

一陣草夠力就爆落去啦
沽定就啱 最多坐一陣 唔撚驚

淡友

26000

期結丫，酒丫！

咁樣升上去比人沽 大戶好好人

大戶都要沽貨架

美股真係點都跌唔落

呃你買升

一陣就黎料

今晚有冇熔斷表演

慘

仆街了紫巴又話會跌既

你無信念.點做淡

幾時可以加沽

喂點架

你有得無限加沽緊係有信念

轉燈就係加沽機會啦

道指

試一試買上

道？

有冇人知邊到買bitcoin好 真係好似wallet有得用既

淡友心情係點

Yes

4點已經講左大户頂住 可以牛

同我升撚串個PARTY佢 熊軍準備屍橫遍野

我們一起學牛叫

BA真係好癲

未撚驚過 一陣跌到仆街唔好喊

QQ都係 托指數咋MA

之前跌得太誇張啫
我覺得依家仲未升夠

子言絲隻貓好得意

子言係巴

港女升唔起

今日都係9點棍落熊軍先贏

一齊吽吽吽吽吽

有棍紅絲

一棍一棍咁爆上去喎
似唔對路喎 係咪加沽

波指

跌啦跌啦

又一棍上返去

巨棍轉埋燈

平張+1先

黎料喇 爆上喇 GOGOGO 巨棍突破

睇多50點

可惜港女郁唔起

草緊力姐 一爆起上黎 升9到你同我都驚呀

有咩好怕今晚美女升到264 你估聽日升定跌

上冇力喎 咪跌囉

聽日升撚到冚家剷 準備睇樓

港女準備爆上

2萬5見手足

仲2萬5？保守估計都5萬

做淡又比人撚.....

咁又唔好咁講 做牛都比人撚姐 一開波升160點 依家都係平手姐

又話升 又話跌
點知係打和

沽得

早排多上黎就燈到自己輸幾皮，收埋自己玩就冇咁燈，好撚癡線

手機app都刪埋，返屋企先上

做返cdrom算，又潛88

same呢到好撚燈

轉燈喇仲做淡

逢高加沽

爽

你估兒燈流ga?

駁唔到

做淡慘過做雞

我覺得都係

又做淡？

做緊+1

扮無力

咩位

24400

道指上升軌好靚

分分鐘升500點

港期自己開火箭先

咁咪豬緊?

道期26000阻力真係好大 今日打唔穿聽日就放心入熊

但現貨穿左喎

假升引好倉 熊gel

依家miki係睇9月

cls

道指個勢會破26000然後開啟無天際火箭模式 連帶港女衝上雲宵 牛爆全城

忙到仆街依家咩環境?

唔怕，聽朝會升

熊嘅話跌
牛嘅話升
冇貨嘅話妹下妹下

道指正路要去250哦

Algo 賣盤了

講錯野 講緊恆指呀

熊定牛gel得勁d?

無打錯，睇下有冇機會

唔穿260都唔洗幻想 最快都下星期

陰跌，鎖好倉

黎料

黎咩料

假跌

傻淡腳震緊

港女平行時空？

miki接近期結

引緊好..
老美準備暴跌...唔會大升大跌比人入場

係咪收到風今晚千跌

點都會過埋期結先

今日有極牛咩

屌放哂熊仔 牛過先黎跌

跌13點 一格都無喎

每次過夜都好驚

牛過聽日數錢啦 我睇高開二百點度

Qq459

多咗極多新id，睇黎大跌不遠，跟住個post就會得返幾個舊人傾到換一堆新血

如果啲股票唔放既
其實佢升唔升值重唔重要
升得多又唔敢放
咁不如睇佢有冇股息

連燈新人指數

回歸咩係股票

點呀低水140點唔洗計?

唔見曬佢地

舊人圍威喂
新人搭唔到嗲
利申新人

新人here
吉倉保平安，你仲有排見到我浦頭

點會

係囉

唉訓醒再算

都係鳩up姐

訓唔著呀

好似美團咁
你如果100嗰陣買
升到而家咁,你敢唔敢賣?
又驚賣左冇得入番

要買都會等佢回啦 淨計pe 值現價都買唔過再講值博率上望有幾多先

sor睇錯

將軍認唔認得我
之前一直都有睇po 最近先開始講野

岩
但次次佢回既幅度都少過佢上升既幅度
到頭黎都係唔敢入

但係咁既基本面真係要高J最多都係短炒做長線點都會等佢點先入

回

唔應該用美股黎比
但ZOOM既PE比美團高5倍
一樣長升長有
我反而諗
美團跌到PE你覺得合理水平嗰陣
仲有冇人會睇佢

SRY
係3倍
得千幾PE

哇屌，美股全部抽升

當JD死架？

升鬼咩一棍打落地獄啦

原來有隻新野7299，2倍黃金ETF，好似幾好玩

買左TVIX , 台積電跌8% 今晚熔斷呀

叻仔 孖展埋最好 呢個係一個發達機會

1股TVIX咋,驚到呢....
頭先錯價盤無入...

係咪真㗎，信你㗎啦

頭先錯價盤....

之後因為dt唔到放唔到

大師級黎 識買好股
你跟埋一份聽日變李+x

無乜點行過

放左TVIX，前幾日142入，琴晚162放

大棍
26,064.5 +165.5 +0.64%

咩消息？

放左先升

幾時變到升同跌都要有news

淡友又做雞

都要吹啲news出黎嫁....

4巫日

熊軍琴晚唔係好串咩

美期棍升

淡友接受牛三啦

今晚美股結算，無乜咪過夜

做牛軍好爽
美期棍跌 呢邊都係跌10點

點解咁驚，美期有幾多次係結算後即爆邊

牛左呀屌。。。

縮返曬

棍？ 邊到棍呀

美期無力跌番哂

5次有4次大跌，你可以搏既

照升

睇返個chart，哩幾年有邊次係結算後跌，除咗18年尾，但都唔係即刻，係鮑生9UP整跌嘅

搏中就

快啲all in short喇，今次仲唔變李+x

星期六佢又講野

係啵，咁真係要避下

有美國官員形容，中方在夏威夷的談判態度並不積極，雙方關係緊張。

負責東亞事務的助理國務卿史迪威表示，中國近期在印度、南海及香港問題上的行動，並沒有建設性，華盛頓期望中國重新考慮訂立港區國安法。

他強調，中方官員承諾履行美中貿易談判首階段協議，以及協助游說北韓放棄核武器發展。

史迪威形容，是否履行美中貿易談判首階段協議，將可了解中方是否可靠夥伴，未來一至兩星期將可知道發展。

真係4次跌3次

咁咪可以熊？

唔繼結算嗰個月係跌，轉角位都唔喺結算果嗰排

自己fc咗未

23500牛轉眼已經有成千點守

Miki係hsi開之前轉燈

牛軍人踩人

邊到呀 出下聲啦

美期跌，恒指唔升得咩

係喇係喇陣間千升滿意未

落棍落囉，咁都睇唔到

跌左200 點
8點前引人買上

插得唔夠深啊 快啲跌到轉燈啦

IG跌10點，淡雞神氣甚麼

所以炒工具係唔會點搵到大錢，少少事就船頭驚鬼船尾驚賊

匯豐磨下磨下又就去返35蚊撈底價

大家準備好未迎接大突破味 今日收晒班熊軍皮好冇

因為個風險唔係個個承受到

冇風險就唔會有得賺，成正比，揸正股就wfc

又7200 同7500同時跌

牛軍開心成朝

又唔好寸住
道指跌跌下番番去支持位

7500

死啦